劉馬車做幪面歌手 有沒得諗

見到個樣 啲人實認得佢
等佢紅咗先除面罩

其實好聽過依家個堆垃圾歌手，好似周柏豪，坤狗

詩詞都識喎

又幾勁下

破地獄feel

唱得ok 但啲詞 亂左少少

佢係勁在作咁多都記得歌詞

蒙面刀手佢就得

佢唱歌幾有天份 D音好準, 好少走音

前兩段好正常,後一段

其實我諗劉馬車 以前堆youtube channel 分紅夠佢放監
搞一盤生意都仲得

有D似側田

無音樂係會甩晒， 佢仲要獄中作無樂器無音樂， 啲melody 都竟然記得晒

其實佢聽得真係幾好聽

唱

同羅力威合唱過

唱得幾好

第一條片以為聽緊側田唱

劉馬車唱雙子情歌係最好聽

帶佢去參加全民造星砌唔砌低到人?

一除低面具就大嗌 食屎狗！